連登有無熟悉租約條款既人

3月8號完約 佢2日前先派個秘書黎wts講價 睇番份約 要一個月前通知 臨急臨忙 邊到搬

你張約有自動續期條款？

無 屋企人話唔租

咁張約咪自動expire 唔洗通知

on9仔,字都唔識睇